一人一句電影最深刻對白

知唔知咩係神?

神都係人

嚇鬼呀 大笨象

回憶在心底深處

你永遠都冇得同我架FC鬥⋯FC鬥⋯FC鬥⋯

咁我坐你車吖

九龍十大食府用黎夾住九龍十隻白虎

拿 你講好喇 唔好郁手阿
公眾場所打仔 對小朋友心理影響好大架

又係頭文字D....

我想做好人

3萬蚊

你係我老豆我打左你啦！

我希望係⋯⋯一萬年

越爛既牌就要越俾心機去打

因為你我會記得呢一分鐘

The man who said "I'd rather be lucky than good" saw deeply into life.

30000蚊

一世人流流長 總會愛上幾個人渣既

I am gonna make him an offer he can't refuse

你知唔知咩係 燈燈燈燈燈

我買咗件好性感嘅內衣

without pain,without sacrifice,we would've nothing

人有人阿媽
妖有妖那媽

Forget it, Jake. It's Chinatown.